［3DS] MHXX討論區（27）

新post留名

有冇咩裝想整?

公廁裝

我着緊呢套? 螳螂?

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

係
係咪要刷護石

兩套都要石, 我呢套好似痛擊5 3S整到, 但冇咁高防

螳螂要好多料

不如講你想要咩技先

雙刀想要見切 弱點特効 超會心 乘x名人同飛燕
盾斧未諗到可能用黑炎王裝頂住先

雙刀想要見切 弱點特効 超會心 乘x名人同飛燕
呢係痛5 3S做到, 不過要隼刃頭

冇的話要達人9 3S, 出到見2

你跳的話要連擊會好啲(好似係)

隼刃頭係咩黎

zelda出果陣就買左 冇玩馬車依家封塵
成部機得3隻game
zelda
fast rmx
kimiko(唔識串)
如果買隻thumper黎玩應該會玩到splatoon出不過不了
封左隻mhxx等到時再玩會新鮮d

全清下任村任, 再過一個村下位高難度任, 邊個唔記得

有冇刷護石攻略

打dlc掘礦任 但係唔掘礦 齋打副任碎龍 打完交副任走

有, 不過你入唔到果啲場, 一定會俾人踢

lm

有無場？我的枝槍飢渴了

要打得快先有效率咁洗石

要重弩/大劍, 但兩樣套裝既要求都唔低, 一嚟要啲基本石, 二嚟啲料都好貴

點解下位村清唔哂？ 最高星個個仲係藍clear

應該係有啲依賴任未出

或者係貓任未打哂, 貓任要由低清起

清左1-5金clear 6星藍clear

自己對

會唔會關集會事

星期五，今晚

拔左劍未

03-0108-0109-0169
1999

打埋呢場入黎

都係食飯先

打撚死人

係咪唔應該打螳螂

打左兩次都係一part都整唔到

m哥打完我未?

sorry

你跟野團狂刷會快好多

唔怪得之兩支麻都咁慢咁

咁都慢架拿

on99一粒赫星石都冇

好想打超特

仲以為你會開螳螂

why?
冇獰猛尖爪既

射唔死條水龍

z順洗裝洗到2046所以唔打住

4條友打呢d任

一個人打好濕鳩

你地冇帶黃金魚餌咩

我帶滿曬釣左5條

閂左?

06-5283-7936-6806
1999
-3

有冇人可以幫我打老山龍

-1

06-5283-7936-6806
1999

黎緊

好快出黎 等陣

捕獲會唔會多D獰猛化素材？

多謝大佬們

有冇埸
差螳螂就解放hr

你開場

等等 未返到屋企

放佢生啦，咁打法打好耐

訓 聽日打

12-6658-8764-5052
螳螂

Love u all

我都想打

入

幫你手升 ？

巴打們撚狗咁 撚隻螳螂

重弩打螳螂真係好爽

幫手刷裝可以嗎
順便問下 hr 解放之後點

On9wifi

我冇咁多子彈，今場應該唔會撚狗

我好缺麗玉，佢就一粒都唔比我

我好缺紫藍殻但係佢比麗玉我

解放H R之後有咩好做

我好多料都過百，就係缺4粒仆街玉

留名玩switch版

而家有裝冇護石
頭先瘋狂掘都冇

升到hr999

有無人

新手一問 岩岩打村5星巨獸 用飛龍刀朱打

點解好似打on9咁 追住佢個春袋位打就無事咁

緊急任隻黑狼鳥仲難打過佢咁

岩岩打完大海之王 究竟係海龍定電龍

全部技都係電屬

想問下mhxx仲有無呢款上位祖龍裝？

冇 祖龍得G級先至有

想整會心珠3洞有冇可能唔打鬥技大會
好難打

有冇其他方法拎個張乜乜証G

造型黎講G祖龍裝係呢個2G上位造型

冇

30-0476-2039-9068
1999
-3
Z順

配信啲裝係冇無得合成

配信啲裝係唔係冇無得合成

gapcom自己既可以, 其他唔得

快到呢

岩穿超特？

佢都唔夠100HR

我驚我三貓

無 一定要打

你地打住先
我陣間再入黎

30-0476-2039-9068
1999
-1
Z順

要打幾多場先999

你快d 100啦，我想開超特

散彈其實好正，青熊統要打散3要反1，佢地直接揀螳螂果支都可以理解

12-0688-8738-4878
1999
Z順

-2

一陣入

兩條友打超特

麻麻啦 散3有企位要好遠

自私玩

仲爭7隻

我未入到超特

痴線打呢隻

隻野應該就死

太刀果位應該帶15閃掟先

兩個掃射咁應該好快死

想捕獲
咁快死

係，佢cd rom

係咪又打超特

你地打

條友肯開同15閃我是冇所謂

手殘

有冇巴打黎幫手打獰猛大象
個任要除裝，個個入到黎睇一睇就走

19 8513 6815 4207

上面咪有場，你開句聲實幫你打

下一場到你

啲槍咁撚勁o既

追住我黎打

勇氣重弩

做乜要打呢d

升武器

順便清任

唔記得捕獲

我都估差唔多死，點知射多野就死左

你搵定要打d乜先去嘛，整定一把好用既，之後唔洗煩

雙刀唔洗玩屬性咩

你整左支重弩先啦，雙刀咁多把有排你打

通彈唔好咩

你支野係打通3，1hit威力低過通2，好難用架

想試散彈

點解通3會低過通2

你整左裝未，我而家仲執緊

可能冇護石
同埋冇螳螂玉

唔用螳螂果支啦，要開散3個skills要+15, 有d難搞喎

散強+5 3S
唔夠料整裝飾品

支重弩要散彈追加+15先射到散3啵

填埋四個洞咪啱啱好

我諗緊點搞好

試左幾場 正到呢

有無人開金雷公 lv9

你要打？ 我開都ok既

65-8547-6295-4230

Now?

走左一陣你先黎 你開

54 8768 2655 1305

新手入坑，打到集會3星上4星個仼卡左
自己打唔到 有冇人幫手？

44 2038 3282 6134
8964

蟲棍金身怕唔怕散彈

唔怕

開左
07 3573 0839 7679
1234

有無人打螳螂卡左關鍵任

我入黎幫你，岩岩打完

04 0673 6345 0887
求支援

op.感謝

痴撚線，完全卡死

哇
出埋細金

你d散彈呀

有冇重弩推介

Sor

螳螂射散彈

成班都痴線

有冇場

仲有冇拍大劍片

冇（好似係）

想玩通彈多D

個頭吸彈果d真係慘撚到仆街

唔記得補彈sorry

冇場？

咁撚勁既雪c

sorrfy

冇事

金銀潤

冇帶解毒唔打喇

痴線係咁同區嘅

金銀潤係咁

sor 有件垃圾係咁死

唔該咁多位巴打

死埋一堆

正

細金

冇咁多位呀, 我帶唔到麻醉彈呀

渣ga

打緊?

爆鎚有冇得15閃

有

冇電 off了

Thx巴打 2G G級組龍裝太柒

而家爭紅兜，大雪主，寶纏同埋隻眼就拎紅冠

寶纏大雪主同紅兜3隻都好煩, 追多過打

我打爐滅刃個陣有隻遠攻跑到好遠，搞到成日都係係度跑

完?

有無場咩都得

一陣有冇人打

我玩

洗埋D野就JOIN

想打上位嵐龍

螳螂裝要刷石？
點刷最有效率

街場search碎龍

普通G位？定特別啲嗰隻

download G位任黎

開

感謝

23-8757-5274-1318

z-3

full

re 打太耐

我諗住試下新野 睇黎佢唔比

打極都唔死

冇帶野 下個開

天空龍玉

有冇場
打螳螂

有冇其他場

冇啦

新手想一齊打 打到g幾先有得打螳螂？

而家得套上位斬龍裝 想問點先轉到色同埋玩大劍裝咩珠好？唔該哂咁多位巴打

G4

巴打幫手解老山龍g2緊急可以嗎？

我想問新手有咩裝好用，我用空戰大劍
我又唔知咩劍好用又唔知咩裝好用

係咪有啲珠（裝飾品）要打任先有
有冇全攻略
同埋如果玩大劍/太刀 螳螂裝有冇推薦技能

金雷公g
12 8763 4155 9053
-1

用黑塊裝啦齊技

mhxx wiki

黑塊？

螳螂大劍配3洞護石出埋超會心

any one play?

PLAY

8:30

17-6995-8990-8242
1999

好快

巴打勁

原來冇帶料合閃光彈

今晚打住咁多先

我想打埋個寶纏超特呀

狂打紅兜

條日本仔做乜撚
自己貓左兩次仲阻9人挖野
搞到差一粒素材又要打多鋪
On99

差啲貓

15 FLASH?

大家打得咁high 一陣打青電

15閃

5閃

超特連戰

我冇啦

ドリンクが必要です

有無場

幫手打g3緊急天慧龍 34 5702 2150 2938

無人入黎打，我都係聽日先打

點先有名隔離個皇冠

課金

完成二名超特（自己攞）
1個起細冠
10個起大冠
18個紅冠

要自己接任先有真係好麻煩

黎緊SWITCH版又多班新血要清二名

真獵人真係需要人幫？

唔寄生點上上位啊

等睇巴打拍片 單打 ko 二名怪 Q1~Q5 .

做咩連唔到線

閂左SER

44-2940-2757-2768
1999
Z順

今日好少人玩

啱啱買左 舊mhx玩家清哂村任先 定打左酒會個角龍緊急任先?

清哂村任先

想享受遊戲 - 清村
想有效率 - 上G砌G裝G武再血洗村任

二名既G裝係咪直接整好過升 我上位二名裝都未到lv10

整到你咪整

新手留名, 卡左係MHX HR38個陣未打哂狩霸龍裝,玩盾斧

等出switch版重新pick up

勇氣斬斧有依咩技可以增加加輸出依家套裝出左斬味+1業物 超會心 挑戰者+2重可以出多一個技

唔講有幾多個洞可以拎黎出技，
點答

連擊心得 見切+3 回2 火事etc

06-2277-3256-4364
1999

Z順

solo完場隻眼g2都未有人入黎

試唔試埋超特 15閃

gogogo

唔記得帶消散劑

屌佢老味, 除咗跑就係鳩叫

新手一問
跳起斬嗰陣閃得好勁嗰幾下係咪會心嚟架？
出超會心對呢幾下有冇效果？

332洞唔記得講

幫你唔切, 啪咗一粒都啪唔切第二粒

你幫我閃曬30野好冇

屌, 唔撚打

除咗叫就係跑

幾時都話隻撚兔至撚乞人憎

我食攻大飯，你幫我閃15野，冇曬閃就比訊號我回家玉，我比曬d閃你，你再閃曬佢，閃曬仲係打唔死佢就算

咁可能夠彈既

但點解唔等多一兩隻腳先打

我有信心射得死佢

呢隻game冇人玩

唔想打就算，由佢

試多次, 唔得就用你個方法

弱特/連擊/龍氣
個人傾向弱特 唔係既話你個會心低到唔知用超會做乜

是咪仲有位？20分鐘後可以join

咁都係用連擊我都唔係成日打到弱點

竟然係蟲棍打到

兩條友過兔仔超特

麻騎爭好遠

爭隻眼同紅兜就出紅冠

有冇巴打可以幫手打上位霸龍

紅兜又係麻鳩煩...

35-3690-8571-1760

搵多幾條友15閃應該ok

好極速

夠未

都係差隻手

齊！Thanks

sor

係咪我都揸槍會好d?

會易打d

你幫我閃，閃完回家玉，我比閃你

Ok

keep住閃夠殺

你有笛既話幫我吹攻大是ok，全程閃

有多個巴打應該爽快好多

Sor 見你地兩個仲喺下面 以為係繼續打

爭3鋪隻眼就上紅冠

有無巴打宜家得閒幫打一場荒鈎G5

講錯 sor

Lm

今晚打埋兩鋪隻眼上紅冠
求幫手

有冇人幫手打G3 key
06-8977-4758-0227

村任隻金銀同G4 果隻一樣係咁同區咁on9

感謝 神carry

18-5070-4422-8312
1999
Z順
求幫過隻眼g5g6

用返近戰先

超特隻眼求幫拖

拎鋼龍弩掃喇, 兩個照去

sosad, 係要追你

最尾果下我已經預先走，點知跳台跳一跳，死左

走到鳩咁遠食藥都冇用

感謝幫我打咁多場二名既巴打

個個都紅冠

岩岩先紅冠

出面D發作POST真係好精彩

有冇人打 青電主G4
可以輪流打
39591038867443

獰猛化電怪龍好難打
有冇攻略

電J？ 勇氣mode夠蝦佢

遠程武當佢on9咁射

做咩無啦啦有電怪龍

玩緊3G

有冇人幫手打g4 key
43-1816-3158-4181

有冇人

原來佢叫真珠色

隼羽頭要連村貓任都要清埋？

感謝carry

尋晚整好左套散彈重弩黎玩，真係好正

唔洗，但應該要打集會所d依賴

有場？

你開

49744341651761
1111
z一人1淫

個場冇左既

有冇超特場

收皮啦收皮啦

有冇場場場場

上位隻猙獰銀火係咪g級離其實?

超特場
09 7066 5655 4304
1234

慘

橙

場呢仆街仔

Z順 一人一任
20-1434-2715-3683

1111

無人玩....

11點先得

仲在？

－1

班近戰應該比我射到屌曬老母

啱啱打街場G4千刃比人射到完全打唔到，真係差d屌出嚟....

唔打 bye

冇一場耐過7分鐘

2名裝點先發動到佢個效果

全部件lv6起發動第一級
Lv14起發動第二級

有冇巴打試過控超青 可以分享下心得

玩左幾日 想玩操蟲棍 巴打有無推介

其實想搵人帶升而家hr 4

要易整既千刃或者迅龍，撐到上G級解放再換武都ok

爆頭15閃

姐係唔洗屬性住？ 同埋唔係好識點玩隻虫

淨係知RR 會射佢出去，中左有咩用

上左G再慢慢整，
蟲放出去係吸精華buff，有分紅白橙綠，要教有排教，你自己google研究下

有冇人玩？

有無人知集會所6星迅龍任務點先會出現？

因為我之前玩丁3G 就無玩，所以d 駁技全部唔識， 我上網睇d 人果d 攻擊模式nk唔br我果d , 有時玩玩下同一把武器又會自動轉左，所以好亂

R係放印彈 之後放蟲 佢會以印彈位置為目標飛過去
另蟲棍有紅精華同冇紅精華 動作有分別

咁我想問下而家用緊鬼蛙裝，有無咩裝可以用到ymg 位

今晚會唔會開場打？想問解放左先定合g裝頂住先好？

有冇人同我洗陣薩爾達

有冇人可以幫拖過緊急任上G位
43-3104-8095-8170
1234

駛唔駛同你整埋套G

好呀ching

但好似要換房，宜家接唔到G位任

你開過間房, 舊集會所冇G任開

32-6675-5200-5407
1234

千刃龍鏡玉超難出(1%)

有無房玩?

打多兩場off了

46-2654-1849-1742
有無人玩?

有冇巴打可以幫手打幾場上級骸龍
把重弩好型，想整

整左 唔錯
幾時打？

有冇人玩 一人一任
50-0406-9482-2245
1111

打極都唔full

有冇巴打知炭礦控場輕弩，點樣係bc跳落去果下射鬼人彈
我知係要落崖果陣R+X+A上彈，之後駁A，
但點樣先可以將支槍向後射，我整極都係向前射

而家入黎

有無巴打可以幫手打隻g位霸龍？

用弓算

22-9652-2100-8190
pw1111
求巴打幫手

我搵左人整了
另想想問下邊套防比較好用

有無巴打推介下上位有無裝用到去g 位既實用性較高

我自己打g位嗰時就用燼滅刃嘅 另外都有唔少人打g位用斬龍或者雄火 一般升爆嘅上位嘅防 大部分g位怪都唔會一招秒 勤d補血就得

一人一任

05-1368-1179-6653

就算550左右防上位裝打螳螂都唔會比佢秒, G斬龍一上G就打到抱大腿整套G斬龍唔好花心機整上位裝喇, 上位裝是但整d高防就得

入返黎啦 岩岩打完

幫手打下嘛，你咁樣我好似solo咁

隊友只是輔助

Sorry 怕被秒
會出返多啲力

多謝 帶打

收到

請問有啲蛋可以賣100000，係咪完全冇用賣得

金蛋可以整運氣珠 其餘唔知除左買仲有咩用

有無碎護團

頭先賣晒
有冇咩方法可以入手

另外請求有咩任容易刷錢

今晚

約定你

限唔限武先

刷護石 唔啱就賣 好快爆錢
金蛋就打上位天廻龍

掘螳螂大把金蛋

無所謂，可射可唔射
射既話得角重，未砌神島裝

食埋飯8點玩

咁早！我要10點11點先到屋企

bye9bye

■女／剣士■ --- 頑シミュMHXX ver.0.9 ---
防御力 [624→814]／空きスロ [0]／武器[0]
頭装備：ディアブロXRヘルム [2]
胴装備：GXクシャナディール [1]
腕装備：ディアブロXRアーム [2]
腰装備：Ｓ・ソルXRフォールド [0]
脚装備：桐花・真【具足】 [2]
お守り：兵士の護石(達人+10) [3]
装飾品：闘魂珠【２】、連撃珠【３】、乗慣珠【１】×5
耐性値：火[5] 水[-3] 雷[-6] 氷[-1] 龍[-3] 計[-8]

見切り+1
連撃の心得
超会心
挑戦者+2
乗り名人
-------------------------------

有冇巴打幫手打銀火同霸龍
想砌裝

番工, 不了

6點後

有冇巴打可以幫手過黑炎王G5 野團打左兩日都過唔到

想問下巴打 我想開燼滅刃既特殊許可8但佢話我個條件不符 試過揸重弩同雙刀都入唔到 想問下有無人知個條件係咩

除子彈外no item

感謝巴打

一人一任 z順
10-5871-2557-1747
1111

唔好睇射鵰啦

打死人

一插叉電就斷

去吉島買過另一條線

sorry手殘

唔入返嚟？

次次都中同一招死

好刺激

請問如果本身0會心
再負會心會點架？

咩叫再負會心

十卜牙

例如天慧裝會減會心

btw有冇巴打可以幫手刷7星煌黑龍

咁你把武器咪會負會心 出會心個陣減攻

天彗裝減會心

想玩

食埋飯先

咩事

GOOGLE ERROR CODE

解放了 多謝帶過小弟嘅人

解放只係呢隻game既開始

大把人解放完就棄左

解放完當爆機之後話芒亨越黎越易玩都見唔少

打完村下位就爆機出片尾

有冇房

等高ching牙

有無巴打一齊打下

我d朋友未解放已經想棄驚...
得番自己繼續打

e3 leak?有冇人睇過 2:51曝光開始正常番有得睇

有無場？

😏

係咪想開波😉❓

😭又恰新手

求帶

44 8266 0523 1752

去個廁所番黎入

switch版出左再入

😂

有咩打

你有冇野開

事但開❤

我斷線？🤔

垃圾驚

係咁斷

有無射碎團？或者Z順？

耐無玩控到屎咁

有無團?
想清任.....

42-8723-9513-3057
1111

Z順

入左

sor 我都係玩番弓

sorry 上網有啲問題

解放先好玩 不過仲要帶朋友升

有人玩嗎?

新手ok?

....

come ?

d散彈係咪狂煩到你地

有矛場

我

我都打得
係咪夠腳

好

Z ?

開未

45-4966-2020-4435
Z

pw:4578

pw?

OK

有hr未夠100阿

唔夠LV打喎
照顧下啲新手 OK

斷左？

屌又斷線

咦原來唔係得我一個斷

我再開 由你開始

無野 入番呢個

屌 彈左

你地打吧 我食飯先 一陣睇下仲有冇位

好 宜家-1

而家開機仲有無位

好耐無玩 睇住細佬

上位裝打G怪

之前玩過X,
今日買番XX

上G位砌咩裝先好？
同埋要等人帶

冇人清G1任

唔係不嬲試2次咩

我無所謂

last

ok

師兄好波

14-4955-4629-7922
1999
Z

你D散彈

呢鋪

散彈好似幾勁

隻重甲係咁call隻徹甲蟲上機，但隻徹甲比我射到

你D散彈打到我埋唔到身

對一部分既龍先好有用

見到

勁咁多

獰猛d血多好多

求救：有冇巴打繼承MHX時有攞過下面2隻配信貓？有嘅可否搵日入會所過俾我，佢地有兩個被動技好有用，打超特一流...
1. 範馬ネコ次郎 [地上最強の術]
2. モジャヴ [遠隔攻撃強化の術]

有無巴打幫手打霸龍 要爆背...

唔記得要捉

上一頁咪有個場，冇撚人入過黎

仲有無位

yes

hr10係邊位巴打

咁快就一隻

仲有無場 ？你地full左

岩岩有個走左，入得

做乜

sor唔記得要捕獲

有無咁高攻

好爽

新手入坑
有冇咩攻略網介紹下
唔識日文好無助

巴打好高攻

黑炎想升爆套黑炎王，不過太煩了

ios 有個apps 係mhxx

有冇興趣一齊玩？
我都係新手
打到村五星 打埋村就集會所

01-3572-4146-3772
1999
Z

屌冇得走

你要搞依賴可以出一出去先

z順，即係順住開任，一人一任，下mon順住z咁樣開

仲有冇位

冇人帶陷阱？

有冇見極裝 太易死了
between 染色彈呢

斷左線

仲難過超特 大力d都唔掂

又輸左？

贏(好似係

點先開到特殊角龍？

所有舊二名(1-15)+新二名(G1-G5)完成之後就有

屌撚你

繼續吹.jpg

巴打幫開

咪射散啦射到郁唔到

全部要自己開先計

Tg wucfuislove

新手一問
由x HR解放左轉左去玩xx，重著住斬龍s，係咪應該整返套燼滅刃先打上g級 但開左個lv1場等左15分鐘都無人入 係咪已經無人整依套

自己開打過5隻新二名G1+解禁後就有唔洗全部

仲有冇超特場

有無巴打帶我打緊急老山龍 等左半粒鐘終於有一個日本仔幫 點知輸撚左

號：18-8721-1818-2120

有冇人打 鬥技場全S

如無意外SWITCH隻MHXX要引繼就冇得偷跑

點解？

専用のアプリが必要です。
セーブデータの相互移行や引き継ぎはニンテンドー3DS用ダウンロードソフトの「モンスターハンターダブルクロス データ移行アプリ」（無料）を使って行います。

※データ移行アプリの配信時期は、現在未定です。
※データ移行アプリはニンテンドーeショップからダウンロードすることができます。

引繼方法同MH3G 3DS轉WiiU一樣要down老任既app黎引繼
話就話個app未講幾時有得down
但老任D download野獲獲都係唔會俾你偷跑

G3粒星唔夠抽 招巴打帶我打KEY任
號：40-6218-3267-2293

去打LOL,
巴打加油

我死左兩次 差啲累到人輸

果個係我

原來係巴打黎 以為日本仔

多謝巴打幫手

25-9115-6971-1662
1999
Z順

00-4381-1868-3354
已有2人 有無巴打幫

打唔打鬥技

同埋G1-G4 有D單隻未打

之前係你整左支散彈重弩？ 一齊掃龍啦

咪推人入邪教

痴撚線

一早砌左

太刀巴打有冇遠攻/ 蟲棍

最尾佢放棄左打條龍，周圍係度挖野

4條友會幾痴線

次次同你打我都唔想用近攻

我冇曬d龍之牙，希望完場有得換

呢隻野唔多吸彈

好撚難打

有無巴打打完角龍 唔知啲隊友係咪日本仔

輕鬆爆角

仆街鎖死隻野

我剩低d大連續任

我有D單隻捕獲

我有隻角龍要捉

有無一人一任打下

或者一齊整裝

想整G天慧裝

今晚可以幫你

Thx巴打 今晚玩

預7點半8點左右

不安定d 亂入怪 殺死後會唔會再出現？

開左G4星場 有無巴打玩？
03-3930-5628-1506

整G天彗裝但欠天迴龍嘅料 但我無呢個任 有無巴打接任

食埋個飯入黎撚下

你等左2日都冇人覆，唔差在等多15分鐘啦

射散彈ok ?

OK呀

是咪巴打呀 開天迴龍任

full埋

打天彗嘅是咪巴打黎

係咪輸流開

へつて似街人

巴打開天迴

我頭先睇錯開左天彗

唔緊要

Sun 應該巴打黎?
有冇任開

打埋呢個齊料 可以隨便開任

你打唔打key
另外兩個唔開就我同你輸流開

好的

有位

急尿

做咩係咁打金獅

有無巴打得閒打g2緊急任

呢個Key黎

41-9790-4248-8031

THX 巴打

禾絲

THX絲打

我想問巴打仲打唔打
依家先得閒

抖一陣先 打左好耐

有冇人打

G4 風翔龍
有無巴打？

08-6586-8623-8113

有無巴絲打玩？ 26-9294-7718-2829

掘唔掘碎龍

Ok呀 但宜家有巴打入黎要打緊急老山 幫左佢先 入來幫下拖

採集任叫佢自己打啦

多謝兩位巴打幫手

你解埋個HR先
唔解你好多野打唔到

巴打開key？ 升上去先

食緊野 呢舖偷下雞先 sorry

終於到解禁任

場

完

炸佢老母

多謝咁多位

巴打 我衣家係咪可以合成裝備？

G風翔龍 有無巴絲
38-6762-1279-6423

有場未

隨便開任 乜都打 有無巴絲
50-5775-6724-1964

玩住先 食飯

原來打碎龍 我淨係帶左鋤頭 以為真係掘炭

我都係

差啲死

Btw有無人打祖龍 侵埋我

新手待玩

今日有冇人打呀

有無人玩？

有冇人係用細機玩 諗住入部細玩下

37-7141-4044-3181
1999
Z順

唔好下下等人開場啦

唔洗諗啦 買左先

打古龍大寶玉
G4炎王 風翔 霞龍之類
有無巴絲

62-3328-9299-1563

岩岩係MHX過檔仲著住套黑炎王
宜家開始玩返會唔會太遲 有冇人會同我組

隊友係咪巴絲？ say hi

我用緊最細個部 包你用到手痛
個mon細又辛苦

我都係最近先得閒
一出就買 封塵到而家

我屌做乜打打下條龍個個走場

等埋hd版先再玩返

以前未用ll機冇問題
用左ll返唔到轉頭

想問點解有時寫住好友XXX進場 但好友列表無XXX？

升到999hr 到時全身神裝恰新手
pvp用咩武器好

有無把打幫手升g 位

23-9015-2562-4149

有舊ll但粒菇壞左
琴日用一用翻最舊嗰隻細機覺得好清

細mon確實係清d

今日行左幾間都冇細機
見二手幾抵玩

青電主咁勁既

係好煩
又要爆頭先閃得

有冇人有興趣一齊過下載任?

有無巴絲同禾玩

08-9765-1430-4596 咩任都ok

巴打你要捕獲做咩唔帶陷阱同麻醉玉

中一下就秒

散左band

今日買左mhxx,想問下開荒劍斧好定蟲棍好

隨便問埋開荒裝,因為下星期入院查野好麻煩

求其啦

裝都求其

下位定上位定G位？

開荒唔建議玩蟲棍
養蟲養到癲

咁玩劍斧啦,我盡量每次玩唔同代都用唔同武開荒,之前用過太刀,雙刀,長槍,統槍同盾斧

モンスターハンター頂上大会2017 決勝大会 - YouTube

而家到女子hunter決勝

上到網但連唔到集會所

頭先條友係咁踢你唔知做乜9

下 有得踢人架 以為斷線

11分鐘 真係屈機

好勁

又係ME 20-4440-7719-3949
乜都打 有無巴絲

幫我打老山龍得唔得

有無巴打打獰猛？
10 4539 8326 7302 一人一任

啱啱玩，有冇telegram group可以join

48-0478-3203-8725
1999
-3

唔記得講z順

captv

入左房， 等幾位巴打打完

炎戈龍好麻煩

我想打個d有巴打都接唔到

做乜9

唔係z 順嗎？

想左4-5個鐘,而家村3,想問下今集貓要點玩,個貓系統好似好多野但係上網搵d攻略都係好亂,唔係好睇得明

發生咩事

頭先明明冇三貓都輸既

夜深了 有無巴絲玩一陣
02-0143-7257-4999

有冇人理下,或者俾個詳細少少既攻略網我自己查

可能個任最多只準一猫， 多過一猫就 fail

斷線

明天再戰

早抖

想問空戰點轉紅盾

25-3188-6521-2400
1999
Z順

11點半仲有無人玩

我打多2場都差唔多

早d訓

知唔知宜家2手mhxx大約幾錢到

而家有無人想清下啲G1,2任

18-3867-8805-7933

同問 有冇人放?

有無巴打一齊打

2手區有人放250

250 食撚懵左?

勁難搵人放 250照殺好過買新啦

宜家仲有幾多巴絲有玩?
今日收工去買

間唔中打下，未打完村長
返完工多數想訓

琴晚玩通頂, 宜家HR4, 村玩到3星, 返工係到釣魚

請問行機玩唔玩到日版mhxx

Switch 行機玩到， 3ds 得日板先玩到 🤦🤦🤦

今集先開始玩
打左16個鐘 仲係HR1
卡左係盗まれて古代林！ 關

清村任

清村任 D PT 有咩用 乜田

換隻貓換野, game入面另一種貨幣黎

佢係咪講緊四條村嘅村pt
我淨係知mhx要夠1500pt先打得畢業任

有巴絲？
32-3325-4712-6267

巴打其實可以隨便開任

有無人知火龍靭尾打咩先有 攻略又話銀火龍 但打極都無

禾覺得好難打牙

唔使等我 肚痛

打親街場既獰猛／怒食恐暴都輸 一係隊友自己放棄
我都係想刷套裝姐

走晒

打祖龍 想整返2G套靚裝

啱啱開game
好耐冇玩過
應該點打上去好

係咪online打工會儲裝先升村任

今晚有無人打？ 21:30左右開場

一開波就入集會所 d裝備會升得快 之後打村任就好似割草咁 少緊d挑戰性

終於強化晒套祖龍裝

巴打到時比集會所number

即係要揾人無私帶住升

果D我冇理過
打打下就夠pt出任

以前有玩開既就衝集會所最有效率

搵篠田幫升囉最有效率 嗰時都係佢帶我

有冇tg group

角龍食咩大
快到咁

有個forum唔用要用group做乜

草 仙人掌

草食龍王

咁大隻都可以咁快都唔MAKE SENSE

我記得n年前有whatsapp group 約戰

呢到約啦 好少人開房

真實系獵人

咁佢真係仲快過雷狼龍嘛

你預Switch 板 mhxx 出左會多返d 人玩

到時會成班仆街係度拔苗

你地呢度係咪全部上哂G?
我同個fd打佢迫我炸炸林衝上G
但我而家著緊天迴龍S 裝得400-500防
上位D獰猛怪都有D唔夠打唔敢打G

我之前上位天彗打獰猛大怪鳥 一下火車都就死 無G裝係無得打

有冇得上位裝升防升到 G level?

打到上G2未整G裝果陣我見迅龍把輕弩升上去幾癲
果日好似係偷跑咁岩老任個ser維護
焗自己一個打G級迅龍料, 開埋個獰猛迅龍黎打
上位武一鋪打左我廿分鐘
熟隻怪識避招既話唔介意同佢慢慢磨
當練下打呢隻怪

除二名外, 裝全部獨立升
冇得下位升到上G, 要由頭整過

姐係我上位裝升極都唔會夠直接出g裝好？
如果g1, 2 上位裝應唔應付到？

我係一直上位天彗 自己打到G2 之後被人帶升 過左G級天彗緊急 夠料整一隻腳 G裝講緊係LV1已經高防過你上位升盡

上位天彗(升盡)+一隻G級天彗腳(升少少LV) 已經夠你磨死G4星嘅天慧龍 未至於一下秒 可以參考下

第一套完整G裝就係咁一條友磨返黎 算唔算上位直升G裝

都係唔好煩咁多
整套過渡裝先

以前有玩開就上位裝升爆直接上G5整螳螂裝
冇玩過而覺得唁夠揪既就整套過渡穩陣

過渡整G 位礦石裝應該係最易， 唔係就整G 位火龍裝最實用。 但我懶整G 位迅龍裝 (G 位迅龍武遠近都極好用可以用到最後）。

[/quote]
agger
有武士道/勇氣 其實用上位裝夠打

我睇中左土砂龍
好岩銃槍

agger
有武士道/勇氣 其實用上位裝夠打[/quote]
淨係識用公會/空戰

淨係識用公會/空戰[/quote]
勇氣銃槍有快速砲擊又可以連快速龍擊砲

打咁耐得兩套G裝

勇氣銃槍有快速砲擊又可以連快速龍擊砲 [/quote]
但係唔慣要企定定儲氣

60-1725-2522-3753

紅黑龍 有無巴絲

差少少

有無房號？

上面有 打多場紅黑之後隨便開任

你地爆房

死火 啲日本仔唔走嘅 我唔想再打紅黑

有無人開

有冇巴打可以幫我清hr1-3
34 9739 5213 3351

夜啲玩？ 可幫你上G

求幫手
01 1854 4442 7792

01 1854 4442 7797

無喎 有無打錯？

巴打等等

33 7198 2169 6679
升hr3就夠

原來我一直同你玩緊

斷左線
麻煩兩位巴打

踢佢咪走

有冇巴打唔介意帶升hr
去到hr3
43 9246 6404 3605

成日斷
46 9569 1095 7600

又斷
求帶過hr3緊急雙駭
51 8660 5858 2030

晏d幫

唔該巴打

如果用太刀第一套裝應該整邊套好

我係用鬼蛙上上位

唔⋯⋯唔識

無喎

有冇巴打幫刷白疾風
我同個fd都打得好吃力

成日斷，房都換左幾間
巴打幾點方便

巴打開房？

出左街，要夜啲

白疾風lv15真係超惡打

連輸四舖紅點龍

有個仲要開貓打 我仲同佢地同隊是否不智

近日想試玩劍斧，請問勇氣風格用咩技能好？

打紅黑龍用貓？ 佢一係神人一係水魚

白疾真係幾惡打，不過好在血少，
搵多d人一齊打好好過

輸四鋪肯定team人有問題啦

我放棄了 佢一開波就被紅黑秒撚左

我見佢地又唔走 應該有心打 點知係咁死

走把啦

有冇人打G位
51-1015-5445-6329
1234

唔記得帶野捉，唔該哂巴打

肚痛 頂住先

有個日本仔亂入幫我搞掂
hr4了

屌佢老母，街場又係有d撚樣打G5超特帶隻閪貓入黎替死，以後見撚到打G5以上個d仆街含家剷帶親閪貓就即刻踢完block撚埋，唔撚使眼怨

32-9381-3787-9823
1999
Z順

行左一陣，你地玩住先

碎龍個護石任來？

係咪我斷左線？ 我打埋先

我都斷左

有巴絲？
z順 70-2571-0875-1658
密碼9999

830 先

28 4799 6188 7776

1999

z 順
(求carry)

師兄，你差的咩？我幫你

金雷公 g5

紫毒雞都無咁毒

Sor掛住玩長槍火車 下次拎返雙刀認真打

唔怪得輸出咁慢，我射到調晒d料合彈都未掂

係 隻黑炎飛起我火車拮唔到佢

反而成日拮到呀E粉

岩岩轉玩重弩
想問貫一d料響邊到農好?
貓農果到次次得果幾粒
除左餵野食係咪仲有咩方法加多?

D貓高lv d 用南瓜

有無低HR人士 今日一齊打集會所任
今日放假全日得閑打

利申 hr2

搵人傳俾你仲快

村任 係咪無得協力解?

上G 夜啲幫你

THANK YOU
想問下村任係咪無得協, 如果係既 我自己SOLO 解住先

[/quote]
上G 夜啲幫你 x 2 [/quote]

有

兩條友控一部機

開房吧

無

07-0738-4495-2378

打埋一個任過來

打咩關上G

我依家係跟住

集會任咁打
岩唔岩?

係

我玩到17:45 唔玩

玩埋場 天と地の領域！ 唔玩

THANK YOU BRO.

有冇巴打肯幫我打凱碎斬包圍網個任
開咗半粒鐘都淨係得我個fd入

ID：26-2442-8400-1076

24-2422-8400-1076先啱

無房喎

我見冇乜電放棄咗，下次再搵巴打幫手

我同個fd兩個搞掂咗，多謝巴打肯應我

想問下二名要幾lv先有二名技

有無場？ x 2

57 2519 4792 2906

1999

z 順
(求 carry )

coming

可玩長槍火車？

G5 同超隻眼！
23 0425 3341 5265

玩長槍火車唔係問題，你玩得勁既，超特都比你吉得死既乜都得，但你拎人個場黎試刀，又貓埋會唔會唔係幾好

巴打入左？ 點解我玩親都爆人架 我都想連機

巴打有位down聲 mon左好耐都滿

Sorry囉琴晚

其實玩長槍都ok 既，輕鬆玩
見巴打拎雙刀，槍好似好高輸岀，自己拎大劍好似無乜輸岀咁

thanks sun bro, 原來我打普通金c 就ok

聽晚

巴打之前係高登好似同你打過，打mhx ,晚晚一齊打，我係求生，你有無印象

你食屎 訓低左仲捅我一刀

有無位可以JOIN?

有 2個位

求房號

巴打轉左MHXX有冇改名

57 2519 4792 2906

密碼1999

無
不過到而家都係成日訓著

入唔到
我禁唔到打密碼個度

下 我都唔知點解 無打錯